緊急聲援新都城保安行動迫在眉睫，始例一開，全港私人物業將會任由土匪自出自入

唔可以放任土匪入村暴行

新港城

嗯

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

此例不可開，公民黨班資深大律師團又唔見人